一人一個好有型/on9既寵物名

請注明咩動物

on9: 湯圓 (貓)
型: 黑色疾風號 (狗) from 鋼煉

任何食物名都好on9

我隻貓叫奶茶

導盲犬喪彪

拉西

我識條友隻狗個名叫果皮，既on9且型

螺旋丸

叫奶茶既貓都係好得意既

跟住

巨炮

撚樣

比卡超

佐井觀天

林寶堅尼（狗）

寶馬（驢）

狗勁

trip

狗勁 狗強（兔仔）

貓（狗）

塞柏拉斯

我女朋友隻貓都係叫奶茶

以前中學有條友又係癲既 比人改佢個名做塞柏拉斯

浮游炮(貓)

暗黑丸 (貓) 型